男人老狗流馬尿係咪好難睇

細細個已經係個喊包
少少事就喊一餐，依加諗番可能係冇地方發洩自己既情緒
到大個左之後當然已經冇乜點喊
但去到一啲好灰好唔開心好大壓力再加上唔開心既野積埋積埋就忍唔住自己一個喊
其實係咪好難睇

係
唔係

有咩唔開心喊一場不知幾爽

每個人受壓能力都唔同 無話難唔難睇 要喊咪喊出來 爽撚到 最撚憎聽到d撚屌講乜鳩少少野唔開心 少少野就要生要死 我屌你老母呀

唔好比人知就無咩所謂

想喊都喊唔到先係最可悲

我就係呢種人

因為其實自己拍拖冇咩安全感
好驚另一半會就咁走左去
就算自己做得幾好都好 都好驚佢會走左去唔要自己
有時拍緊拖一諗到呢啲野就好唔開心好想喊

利申雙子撚

人愈大 感受愈多
愈黎愈眼淺
我睇戲都會睇到喊